要衝嗰班可唔可以纜皮帶

無位捉你想救你都無得救
纜條belt出力都易啲

鐵索鎖連環

巴士

pish

Push

到時見到有咩捉住D咩
佢俾人拖得出去果下
可能得返隻手/腳係可以俾你拉返佢返黎

最好梗係有條皮帶啦 越靠近個人重心越易拉返
佢俾人拖得出去 啲手手腳腳都俾人塔着晒
唯有係靠條皮帶

對方都一樣可以捉你條皮帶

點解唔係喺可以多一個救人Solution上面出發？

唔係
好多時其實佢只係拉住手/腳拖過佢地果邊
再"禁"低佢

因為俾你拖得皮帶
你同警察防線都好近
佢用警棍掃你2下 胡椒噴你幾秒
你自己都會縮手 仲可能俾人拉班走
同埋你要拿高佢件衫先拉到皮帶 已經慢左